[轉載]拉得好，咪等啲band仔以為搞音樂，扮撚晒偽術家就大撚晒

班守法撚點睇點睇

啱聽，搞藝術唔洗守法咩

的確係犯左法, 但守法撚既短視係好可怕
因為成件事本來可以避免, 唔洗搞到咁難睇
政府本應係幫手解決問題, 結果係唔批證, 仲放蛇掃場, 拉人封鋪了事
算鳩數啦, 政府咩都得把口, 實際做既野係背道而馳, 都唔係今日既事
全部都係益D有錢既財團/娛樂公司去搞, 呢D都已經比共匪滲透到維穩哂
你搞個規模細D, 又無咁既場, 一係就貴/場地唔岩, 有收入場費都要比人屌
唔通免費蝕住做咩, 咁邊有人肯搞音樂?

搞藝術係興趣唔係為錢嘛

部份認同

人哋唔使食飯嘅咩

咁如果係為興趣嘅話嗰啲電影公司唱片公司執晒啦

要食飯就咪玩音樂，正正經經打份工啦

遲D港共話打丁犯法記住繼續守法

屈機邏輯

連登都變港豬聚集地

連玩音樂又食到飯嘅選擇都唔俾人

諗起之前香港職業足球員4000蚊一個月嘅新聞都有人撐

講真邊個話玩音樂食唔到飯
咁容祖兒陳奕迅嗰啲咪收得皮